贊奴沙以後仲有冇得踢國家隊？

永久雪藏

屌你老母